張伯倫好學唔學學埋藍波狗啲衰嘢

我屌你牙 打吾贏就加入人地
咁對爺爺